返工好唔開心，想辭職但唔辭得⋯⋯

返緊依加依返工返得好唔開心，
雖暫時有穩定收入，老細短期內（亦似乎）未必會炒我，因為我都仲有少少利用價值。
但每朝一起身返工都好想辭職，心胸亦因爲長期屈悶偶然會有點氣屈難舒透唔到氣，
要好大淡吸氣先透到氣⋯⋯

當然問過好多友人意見，
失業中的友人：完全體會不到我的痛苦，因為佢自己都失緊業，係佢眼中佢只會覺得你有工返已好好
其他友人： 依加搵工難，再做多排先啦
其他友人： 如果有足夠經濟支持咪辭囉

但，我正正就係冇經濟支持（屋企兩老都差不多退休），辭左份工我飯都冇錢開，
但做落去，日日就好似怨婦咁 （好在有個口罩遮住人地睇唔到我個面部表情）
有工返又煩，冇工返又煩！做香港人真係好辛苦
日日放工個人都好想喊，但喊完又點，第二朝繼續要為生存而去返工搵錢！
當然我好明白大家會話你有份工返已好好，我都知。
但正如你同一個死了老公的婦女講，你死左老公姐，仲有個仔。（係，我的確係仲有個仔，但死左老公亦係事實，好悲痛！）

我唔知有冇人明我，可以圍爐取暖下

foodpanda

樓主，份工閪成點先
我情況冇你咁嚴重，但都唔係太想做

叫人返foodpanda以為自己好好笑班撚樣可以收收皮

放下假

#2 已經有條on9

樓主點解唔試下返foodpanda?

要跑數的

屌 以為自己開post
真係好撚煩架 返工返到好撚大壓力 真係想唔撈

公司環境點？同事點？
利申：裸辭，失業中

我明呀
有個又閪又廢既senior
但走左搵唔到工
唯有繼續捱住先

講真，辭職，搵份炒散工頂住先
除非你話你支出好高，得你哩家份工嘅收入水平先應付到

以為自己開post,不過我已經被炒了

搵工啦！ 我過年後已經係怨婦mode ，成個2月係咁send cv 終於3月有offer 辭職 而家通知期繼續有offer 同有工見。

同樓主差不多心情，不過鬼叫窮呀頂硬上

完完全全明白到你既心情

以為自己開po+1好想走但而家走都唔知幾時先搵到工 雖然自己冇咩負擔但平時月月清冇咩積蓄 而家唯有求佢炒我賠返一個月

唯一出路係搵第2份工囉

我都跑數 大家圍下爐

同事好好，但個上司閪到震，點睇

我明

Sd左幾份都冇回音做邊行？羨慕你有咁多offer

本來上年春天入職好地地
六月之後外資老細越黎越離譜
有個同我幾好傾既同事差啲俾人炒
已經番到有啲谷谷地
武肺爆完又玩埋啲強制no pay
今日仲想玩減人工
原本因為cv有啲花想係度hea 下坐靚佢
屌你老味即刻問同行朋友有無job彈
（點知真係有）
執好cv拎去釣魚
有魚上釣即走
雖然啲同事真係好好人
但呢個老板，我dllm la

我明 我同你都差唔多

香港打工環境真係好仆街

完全明白
直頭想裸辭
有搵工又無咩回音
自己股票又輸錢
呢2年內又結婚
根本無資格辭職

唯有keep住搵下工希望有反應。。。。

以為係自己開post X2

以為自己開po

一齊圍下爐
我同人講想辭職講到我自己都煩
工作性質好惡頂，成日都要OT，上司又閪閪地
本來預左今年儲夠經驗可以轉工，個市又靜成咁
今個月In左幾份都冇回音，好淆呀

最近都裸辭咗 返工唔開心/大壓力真係好難頂

完全明白樓主處境

fg第一份工，同事上司都好人，所以我對公司都無咩不滿，係人工低咗啲
(本來不滿公司經常有聯誼活動搞又要同人social，不過而家肺炎令到公司所有活動cancel晒)

係覺得呢行唔啱我做，日日俾唔同人催呢樣嗰樣，打錯1隻字又搞到公司要賠錢，有時對住某啲party啲人又閪，唉而家呢個環境都唔敢裸辭啦

求其搵份兩萬左右嘅工算啦

你試下靜觀啦靜觀可以

好簡單，咪埋眼，深呼吸就可以放鬆一下啦

Hea做 邊做邊搵第份

我完全明白
我果份工仲要做野好多制肘，下下要睇人面色
好多開支要自己貼住先，唔知幾時拎得番
人工就打個7折咁濟
勁想褸辭，但辭左連果7成糧都冇埋

你係跑唔掂條數，唔想跑數，定點?份工邊部份令你最唔開心?
如果你仲有利用價值，可唔可以將佢變成你既selling point去搵工?
趁而家諗下一份工想做咩⋯⋯邊做邊搵
收工就唔好諗咁多，做下啲令自己開心既事啦

次次做得唔開心都會猶豫走唔走嘅，到最後都係頂唔到，拋開啲煩惱劈炮真係好爽
裸辭又有乜好驚，嗰排我搞吓ig shop，都夠開飯
一路做一路搵工，依家搵到份上司同事都好好人，工作内容唔多唔少岩岩好又唔駛ot，人工又高過之前嘅工
如果我當時繼續忍，就遇唔到呢份工了
船到橋頭自然直，唔想做就劈炮啦

宜家心情有冇好翻好多啊

好勵志

朋友

返緊pt同樓主完全係同一個狀況
好想辭職但係兩老已經退咗休唔會再問佢哋拎錢
而家我都keep住係咁send cv出去

pt有咩所謂

完全明你感受
屈埋屈埋真係好辛苦
但現實辭工又唔可行
究竟要用咩心態去返工

就黎返工返到有情緒病 不過好彩就快完約

一樣返工唔開心一樣職業
日日返公司都好沉重
已經有同事忍唔到兩星期前辭職
個同事畀阿頭日日屌到喊枱唔起頭做人，一辭咗職就當上司透明，hea做等放工，真係葡萄佢..
唔會請返，我要食一部分（今年無人工加）
上司心情唔好就會特登搵個人出氣，今日呢轉係我係咁搵位話我，問佢又閪面嫌你煩，唔問做完搵佢睇佢又唔睇，到最後畀老闆催交貨佢覺得條數唔係咁樣就屌⋯⋯

完全明白 好似自己既post咁 睇到眼濕濕

我明，日日過著重複既日子，真係好難受，諗起未來二三十年都係咁，真係好頹

失業半年中，但都係因為返工唔開心所以裸辭
自從失業後日日瞓八九個鐘，人開心咗仲肥咗

不過我嗰時係儲定筆錢就算無工返都照比家用先辭工
但而家呢個時勢如果我再揀都應該會揀忍多半年先

身同感受
琴日食咗個口頭警告
條友擺明想迫我走

你係咪壓力大胃酸倒流影響身體？唔係嘅話body check 好啲喎

做咗幾耐同平時OT 到幾點

一諗到公司既人同事就無曬mood

我都係有呢個感覺，好中，不過好怕搵唔到工....仲辛苦

我同你情況差唔多，每日都好想sick leave
原因係有個好mean 既老闆.....
利申: 地盤撚

去apply 下其他工，搵到即走

日日都問自己幾時有 offer

之前同你一樣，所以頂唔順係咁搵工，搵到就辭職，last day行出門口個下真係抖氣都大啖D，輕鬆哂

樓主，我好明呀
老豆退咗休
老母長期病患

唔返工又無錢，日日家嘈屋閉
但返工又日日畀老屎忽蝦
咩都畀晒我做
佢地就退休，上司又唔會幫你
日日起身個下
係一萬個唔情願咁返工

我明呀！真係明
我都返緊一份自己無興趣/唔鍾意/無成功感嘅工
宜家都係騎牛搵馬咁
如果唔係有疫情真係裸辭去個旅行再搵工

睇字都覺得你好辛苦
加油呀
難捱嘅日子一定會過

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

返緊新工
都係一樣
搵緊其他工

明呀巴打

2年半啦，OT at least 7點，一星期有一兩日要8點打後，有被要求過星期六日都要做

好想辭職！！！！！！

我好明白樓豬你心情呀，我都以為自己開個post

之前的起心肝轉行，結果發現自己原來唔係咁鍾意做，同同事又唔係好啱傾，每日起身返工都覺得極痛苦，出嚟做嘢咁耐從來未試過咁厭係惡返工

呢排其實好想轉工但咁嘅時勢sd cv都石沉大海，又要養家唔可以裸辭，真心好迷茫

我都係呀，而家生意又唔好，公司明知個市都係咁，就唔好日日都捽數。
你份工有好多濕星野要做，唔係自己嘅工作範圍又要做，仲要成日做埋啲門面野，我都好撚想辭職唔返